俄國真人show 通靈之戰 朱莉完勝[2]

第一個帖

繼續討論
無諗過可以推到咁多人睇
事關推比自己啲朋友無人吼
我仲以為自己奇怪 鐘意睇呢啲
點知咁多同好

第15季有更新啦

達什大叔真係正

未睇過嘅巴絲可以先睇下呢段
呢段係節錄第14季亞歷山大嘅片段
我個人覺得佢呢個任務非常之神
本來只係搵邊間係鬼屋
同埋留意當時已經入黑，根本好難睇嘢
(對有啲參加者不公平)
佢一下就搵到不突之 仲知道究竟係咩靈體
非常精彩
呢段好低清 有興趣先搵全集睇

新post留名

什達大師

茱莉王

Alexander

Marylin

女巫

電視節目

亞歷山大

瑪麗蓮同亞歷山大

朱莉王

達什大叔

什達大師

女巫

劇透

d相好靚

咦係喎

俄佬唔係叫薩沙就係謝爾蓋

辣殺主持

大叔

王勁得濟,將女巫比下去,搞到無人講佢
加埋15季除佢兩個就無勁人,卡佳婆婆好似修行未到家,
不過無可否認,唔係王,15季就真係無野睇,
因為女巫勁得黎好平實(實而不華?),
王就超哂班咁(仲要唔使比面任何人),令到個節目有返啲趣味,
好似14季既呀婆咁

其實17季實力高d

唔好意思
無為意

勁多叫亞歷山大
個心理醫生主持人都係
有次有個女人都係

留個靚名先

第一次睇應該由第幾季開始？

即係瑪莉蓮第17季都係拎唔到冠軍

得14 15 17季 睇邊季先都得 因為一定會忍唔住追晒

三亞

係youtube search就得？定有其他網齊少少？

14季唔記得第八定九集走個阿嬸……

後期製作仲要拎搵鬼屋果集出黎鞭佢屍

留個靚名先...
朱莉贏成條街真係...
女巫係勁但真係差少少..
卡徍婆婆好撞手神feel

朱莉王男女通殺

一直都覺得各季既參賽者入面冇人撞名算好神奇
(跨季計既話好似得卡佳)

呢d野果然冇樣睇

話說雖然瑪麗蓮係勁
但係見佢係查死者係自殺定被殺既案
由第14季到第17季都成日睇左做自殺有少少失望

永遠的第二

bilibala…

Marilyn, 三季都有呢個

最後先睇第17季 如果唔係第14,15季會比下去 (好似係)

呢個係直頭撞人

15,14,17

LM

覺唔覺得佢17季果樣惡左好多?

14季

17季

可惜第15季畫質最靚
第17季後期都唔錯
之後d季都可以keep住咁高畫質就好

覺 以前天真可愛單純
而家老練左
個人認為佢第14季係顏值全盛期

bili清過 YouTube版

佢真係好想拎冠軍

bilibili你地load 得無問題？

冇問題. 好清好順

冇問題，好清

冇問題! 好清

岩岩睇完十五季更新 朱莉女神好正 第二個挑戰個頭帽好可愛 女巫今集都好勁

執念太強
可能真係因為d人成日將佢同亞歷山大混為一談
佢想證明自己

女巫隨身帶住咁大把刀
拎把刀剪頭髮嚇親個兩母女

Down bilibili 個App
緩存 down落黎睇
都down 得快，我屋企wifi好廢
所以bilibili 好啲

第14季好純望落去
拎冠軍個集仲等得好開心

14季個時好pure好true
到宜家都未睇到最後一集 但冠軍好似要觀眾投票？如果觀眾唔鍾意 咁就算真係好勁都無用

第15季嘅女巫同透視眼都好幸福
咁都搵到真愛
佢地結婚時，同期有啲參賽者都有去

我都有睇到段片
呢個英國仔仔真係好正
成日笑笑口

好鐘意佢啲推理

片呢?

同季嫁 你睇返去廢屋搵人 佢跟啲草同腳印推

我以為有結婚片睇

片

做show

下⋯條仔on9架wo
唔否認佢有靈能力
但佢成日推理咁多，不如做偵探算啦

btw 女巫整親腳幾期仲似女巫

Julie Vang IG新相

英國仔係勁既 只係佢個範疇唔應該參加呢個節目姐
同埋佢都話自己係偏向科學嗰邊

報錯節目識左條女

第十四季第十集

今晚又有得睇

今晚返去睇
希望17季字幕都出快啲

咁真係好抵

條仔真係唔好偷食，女巫掂一掂佢就知

瑪莉蓮好慘 亞歷山大要好好對人

瑪莉蓮好鬼死純情

14季搵毒撚果集，佢話感覺到有人愛上佢，佢就會退後

屌，媽呀，好毒呀

叫你搵毒撚姐，唔好自己毒埋一份丫

無人要你我要你呀BB

雖然明知套節目係假既，但都忍唔住追落去

留名

點解咁講呢

所以佢一定係好愛女巫佢先會娶
仲要人地大過佢 仔都生左幾年了

咁快開左新post 原來

班角色幾有魅力，啲任務都幾有趣

點解話假

睇完14-10..高下已經好清楚

有冇人知亞歷山大心臟咩事？

睇完15季8集 開始J17季~!

好想睇大叔呀
等17季中字續命

有哂劇本喎

有冇人覺得有時睇第17季好間唔中 會唔太明d人(達什 唔記得有冇其他情況唔明)講乜?
唔知係達什大叔講野深奧 定係另一個字幕組譯得冇咁好定咩
但睇第14,15季好似冇出現過唔明既情況
定係我自己問題

雖然我明+理解點解會有懷疑
無論拍成點 用咩更加公正既方法玩 都實會有懷疑既空間
但點解咁肯定一定係假既

唔覺係假
可能你唔信有咁不可思議嘅嘢發生
因為你未親眼見到，親身體驗過
唔代表就無

今晚睇

不過係假都唔出奇既,
但唔理真假,好睇就得

有劇本＋請演員扮受害人已經可以話係造假
當然我唔否認當中有參賽者係真材實料
但誇大的可能性較大

我信不可思議嘅事，因為世界無奇不有
但奇怪既事能夠經常呈現係觀眾眼前，咁先至奇怪

撞鬼個集點扮

邊集請演員扮受害者

btw 亞歷山大係俄羅斯好似好多政客都搵佢幫手

呢樣真 佢自己講過

係咪可以宣佈進入16季
唔使玩既

which episode?

唔知 但希望佢同瑪麗蓮會一直幸福快樂

講緊第15季第3集?

個集又係好大分歧
有啲堅信係心理病
有啲就話有鬼
不過都好好睇

我記得係第十季，可以上КиноПоиск同Комсомо́льская пра́вда睇睇

我果陣好想睇女巫玩落去
可惜俾人制止左

好明顯係有病，醫學上有好多類似病例

巴打識俄文?

睇左今日十四季更新 阿歷山大好勁 啲俄佬真係好痴線 第二個挑戰被人推落坑個條女真係好慘

google翻譯有七成準

我成日覺得，why not both
病係啲癥狀去推論出嚟/生理上變異證明
咁撞鬼都可以撞到有嗰啲病啫

王都叫佢唔好再搵教會同女巫,叫佢去睇心理醫生,
好似話係佢呀爺喺佢身體到

根據朱莉既講法再自行理解
可能係果個女人知佢呀爺對佢既期望
亦知自己係有做女巫既能力
但係佢驚 接受唔到
所以有壓力/心理病 甚至可能係佢自己d能力不受控
因為朱莉好似話冇野上佢身
可能係佢自己FF呀爺迫佢

俄國咁多女巫

估唔到咁多人睇！！！朱莉同亞歷山大

新post留名

最搞笑係 個醫生叫佢地唔好再搵教會同女巫就唔理 唔信個醫生 轉頭朱莉講返同樣說話就點哂頭 信哂 突然覺得啲醫生好無奈

留名 女王

第17季第6集已出

一次過黎哂3季既新集數
之後都好難捱下
唔睇住

係 失去權威咁

正

我自己覺得上身同心理病兩樣都有
佢第一次被人上身既時候已經好驚 再加上其他人之間既流言 話佢係女巫 痴左線 等等 令到佢心理壓力變得更重 開頭上身既威力可能唔重 但經過佢既心理壓力 再催眠自己 令到佢有心理病 就算唔係被上身個陣都不斷會自己震 而佢將呢種行為而睇作被上身 覺得只有啲女巫 通靈者先幫到佢 無諗過自己精神已經崩潰左 不斷去搵女巫 而朱莉可能正正知道左呢點 先幫佢驅邪 再推薦佢去睇心理醫生

會比人瘋狂劇透 睇左先穩陣

其實你煲曬咁多集就會發現
俄羅斯無論啲醫生定警察都好垃圾
特別係警察，腐敗到一個點
呢排先有人爆梅德韋傑夫貪污啲料搞到好多地方都示威
我覺得因為咁佢地寧願相信女巫呀靈媒呀黑魔法呢啲野

自隊一打

話說個推理男相當有嫌疑
一開始話當節目係實驗，想證明人人都可以做到
之後自己又用透視眼，但又一時用一時唔用
似有內幕貼士咁，但唔係成日有

拎住粒好似p4 cpu個條友都係啦，都唔知點解入到決賽

以為自己用m 血落咒嗰個都係
其實只要帶眼識人就得
呢啲俾親人搞過嘅女人會自我意識覺得自己剩係配有衰男人

有集搵毒撚呢, 亞歷山大教條毒撚買粒赤鐵礦
然後女神教條毒撚買粒粉紅石英

想問呢d 係香港邊度有賣?

14季個戲精真係好撚好笑
比人foul走仲要發老脾

應該普通水晶鋪都有
粉紅石英姐係粉晶咋嘛
如果搵唔到赤鐵礦我可以俾你 大把

邊個係戲精

可以製造話題，加強個節目效果
利申:推理男fans

搵藍色屋扮比鬼上身個個女人

所以女王好岩
其實搵親都衰男人係一個模式黎 佢要有意識咁打破佢

拎p4 cpu果條友係咪即係第17季果個
我都麻麻地鐘意佢 因為佢有時講得唔岩
同埋佢唔笑

係咪先

between, 赤鐵礦係水晶鋪都有?

赤鐵礦我想要
利申 毒撚

係呀 鐘意咪津貼住係山區既我十蚊八蚊車費
唔肯定 有機會有 你可以去睇睇先
同埋唔洗買太大粒的
亞歷山大都話唔洗大粒

係真唔係

係
赤鐵礦係要一粒粒定係頸鏈戒指或者手鍊

我自己都係擺開一粒粒果d
跟亞歷山大既話應該都係一粒粒
唔係飾物果種
雖然如果你有一條鏈咁擺係床頭都應該冇所謂

睇完新一集
後半part個兩個女仔係到笑鳩達什大叔戴賊仔帽同著假皮
明明大叔勁型

睇下邊個笑到最後

比粒我得唔得

幾錢到？

冇問題呀
應該幾十蚊粒架姐 睇size

其實有咩用？係咪真係對毒丁有幫助？
同埋二手又會唔會有影響？成日聽講呢啲唔好用二手，但有時諗出面買都算係經咗好多人既手

慢慢睇

對14季愈來愈無性趣
主要想睇王同女巫同大叔

就得了，個女人勁廢

記得 自膠

我自己就用黎做自我保護 即係辟邪/阻擋負能量 鎮靜自己果d
不過有好多粒用唔著
所以我睇節目見到亞歷山大講赤鐵礦就覺得好似唔係直接對題咁
瑪麗蓮話粉晶 我覺得其實直接d
(建議如果係男仔 唔想戴條粉晶鏈係手
可以買一舊舊既粉晶得閒揸住感受下佢既能量
粉晶都唔會太貴的)
粉晶除左好普遍話咩增人緣愛情運
其實有個好主要既功效係令你識得更愛自己先 繼而開放自己個心
正所謂要有人愛/要去愛人 先要愛自己丫嘛
不過亞歷山大話用赤鐵礦 我諗都應該有佢既根據同原因既

其實點樣都會係二手
二手之所以"唔好"係因為可能有其他人既能量係水晶入面 甚至係負能量
所以d人會淨化水晶
你可以當d水晶好似有記憶咁 儲存左你既資料
淨化左即係好似洗機咁重新黎過
如果你地想要我都諗住幫你地淨化左先俾你地
所以放心

想要赤鐵礦既話一係telegram搵我啦
meltymelo

哇屌，2:16-2:17白柱中間有個頭

有無圖

真毒丁無tg

我都係岩岩開

絲打可唔可以影張相睇睇

第一下睇到句野幾乎以為叫我自拍

my babies

唔知點解張圖load唔到出黎

真係有，不過我估係特效
有咩理由觀眾睇到但現場既通靈師feel唔到，個位仲要係冠軍
有兩種可能性:1)後期特效 2)真係邪物，但所謂好勁既亞歷山大係隔離都feel唔到

佢係個度唔係feel到好多靈體咩
成個墓地啲鬼都過左黎
佢自己都話當佢一出黎，啲靈體就會跟著出黎

幾靚 btw絲打自貼睇睇

點睇都似光影啵。。。

咁多粒既？

啲靈體有冇現形都feel唔到?

<--同粒膠差唔多

係呀 所以可以俾人

真係麻煩晒你先

睇網上話呢個可以開幫你海底輪 (好似係)

唔知亞歷山大係咪呢個意思

咩叫開幫你海底輪？

有冇得順豐或者郵局 順手俾我

佢指"幫你開海底輪"
都有機會既 但點解係赤鐵礦
仲有好多石都對應海底輪

即係寄? 都可以 介唔介意俾返郵費
如果唔係好似怪怪地咁

可以
就返你,費事特登約時間搭車咁解

絲打是咪做水晶生意 咁多貨

係既話就直接叫你地去幫襯某間鋪就得

出左咁多集中字，大叔好似無錯過

女巫間屋個集算唔算錯

唔通絲打自己去採礦

所有黑色 深紅色石都係海底輪

btw如果佢地睇chakra咁勁，其實大肚婆離遠應該已經睇得出，聽講d氣場好唔同

點解感覺我好似七個輪都開哂

絲打我可唔可以要 入返數比你

同想問你係點淨化？
我有個白晶簇 浸鹽水同哂日&月光，咁樣得唔得？

追完15.17季最新中字
追埋14

如果話氣場既話 都有好多感應方法
睇佢真係"睇" 定係感覺 或者其他方式

白晶簇得呀 幫水晶淨化+補充能量添
我相信白晶簇唔洗咁複雜
因為佢本身就有自身淨化既能力
所以搵乾淨水沖沖都OK

第17季有更新，條女好索

楊紫瓊都幾勁

竟然喺俄羅斯節目見到肥桃

個個人放個舊石都一樣效果架咩
唔會只係對個條友先係咁做?
你地唔怕亂黎會奶野咩

效果一唔一同就唔知 不過會點奶野

唔知呀 唔識玄學依d野
可能會有反效果之類?

大叔好勁

好似話因為認咗你做主人,第二個人戴/用,
反而係將原主人既災害帶比新主人身上,從而達至幫助主人效果,
就好似啲人要害人就要比啲野人咁

亞歷山大好似就死

14季時話就死
宜17季完左都未死

會消磁淨化㗎嘛 同埋會feel到有冇問題

好似洗RAM咁

主持宣布朱莉係本周冠軍佢好錯愕
擺明留緊力

佢已經盡左力去留力所以咪咁錯愕你班契弟繼續選佢做冠軍

條片好正

你地真係信水晶個啲
其實我屋企人做梗，不過末落啦
無乜人買，壓左勁多貨係度
我又唔識乜晶乜晶

Kyanite Titanium

有冇

唔怪之得佢咁想要隻手,亞歷山大成日串佢

幾錢,有咩貨

緊係唔會個個一樣
水晶只係輔助，好似boost咁
如果本身有緣就催旺啲快啲
本身冇就做乜都冇用
不過粉晶可以令人開心啲自愛啲
咁咪易啲吸引人緣

有無fb Ig shop個d
我初入門上個月先買左兩條鏈同晶簇

唔識呢啲
有無石名 幫你問下屋企人
我淨係知黑耀石，青金

17季唔係有瑪麗蓮?
睇左第一集唔見有

佢係第2集最後空降

有無圖？

之前未有字幕都on居居睇左成段片
而家明佢講乜太好了

正呀~不過可惜我已經買夠左 (暫時)冇左買水晶既癮
btw 香港咁多水晶鋪 係好難做既

連參賽原因都係放緊閃

佢呢個樣勁正

不過即使係其他人拎 女巫呀
佢都會高興

果下心諗 佢地幾時咁fd架

之前個個好瘦嘅醫科生走個陣朱莉都有攬攬佢
我諗私底下有交流

r 醫生睇, 好似係

佢本身都話女巫係本周冠軍，佢應該都feel到女巫係有料之人

一開頭女巫對佢串串地
跟住佢同英國仔結婚又冇見到朱莉
所以唔知原來佢地都fd
fd當然最好

佢好似對邊個都串串地，似係本身性格態度差，並唔係憎人或厭世嗰種

我覺得朱莉似係個d 外表好cool 樣樣野懶理 但內心好關心個d

家族咀咒我成日覺得茱莉王幫左手解

我覺得佢冇解到
佢似嗰種講左唔做就一定唔做既人
但佢唔係狠心 而係佢已經做左一切幫到當事人既野

另外有集森林有人吊頸，第二日工作人員見到無左棵樹
覺得王真係好強大

如果真係跟佢講話有曬150世嘅記憶
我諗人際交往都可能唔想咁深入

諗起佢話唔想生小朋友 唔係為左呢樣野而生存
真係覺得佢好神秘 究竟佢留係地球有咩目的

為咗拎呢個show冠軍

但佢拎完之後走左去整公仔同香水

因為佢地做緊既野就係科學解釋唔到既野，科學解釋到就唔使佢地啦

好想知東方女巫係咩門派
佢啲手勢好型 唔洗用道具
同埋盧恩符文又係咩黎

都係信者則有 不信者則無

真又好假又好，只要有朱莉睇就得啦

朱莉同好

咁如果真係假嘅，當懸疑劇都好睇啦
咁多季搵到咁多個專業演員
劇本又引人入勝
好睇過TBB先啦頂

lm

你用cern嚟講探測能量 同拎把間尺然後話磅唔到重有咩分別...

請問而家第十五季中字出到第幾集？
而家睇到第十二，推理男狂fail都仲係到

好似第九集
第十五季啲人偏廢

十五季有12集咁多咩?
點解我既既進度落後咁多咁既

第十五季既人得朱莉同女巫勁

盧恩符文北歐野黎
好有興趣 不過有排都唔得閒研究

朱莉

總共有二十集

啲字幕組真係趕工咁譯

頭先先睇14季第10集
好慘，瑪麗蓮喊哂
話以前比人強奸過
朱莉之前又係咁講
唔知係強奸定非禮
都係比屋企人個啲
點解可以咁仆街架

我特登上黎login留言，多謝好介紹！真係追到停唔到，請問大家知唔知瑪利蓮除左第十四同十七季，仲有邊季都參賽過？

點解我連第九集都唔見有

16

通靈者點解唔可以選擇artist做佢地既職業

第八集，我記錯

好似無事，之前我都嚇親

屌去銅鑼灣水晶宮影張氣場相再講啦

係ig見到朱莉送禮物俾中國fans

如果真係無事就好

有研究過 做過 但未實際玩過 下星期圖書館再戰

小心啲呀

現代盧恩符文用黎占卜多 應該無咁易出事

今日一追追左十五季八集

岩岩睇完前半講東方女巫係鏡度畫盧恩符文
後半就係個男仔亂玩盧恩符文致死

無咁上下靈力點劃都無事 btw盧恩符文姐係朱莉個套

鏡呢啲高階野唔玩，唔同個啲野打交道亦無需要
占都只會係無聊野，我自己同靈眼睇咪得囉洗撚咁多儀式

自願退賽真係好on9

呢個會唔會係朱莉咁cool 既原因之一

我覺得真的假不了，但真心覺得一開始直接摸手摸頭咁感應對家能量甚至讀心我覺得唔厚道囉，雖然比賽無話唔比咁做，但唔太應該一開始咁做

反而14季亞力山大真搵老虎真係好叻同好有風度，直言自己的領域唔叻搵失物，但搵到去門口(真係一門之隔)真係超班完成，反而個阿婆讀心我就覺得出曬術

佢重有話解死亡之咒話要由女人去解，又比佢講中埋，之後瑪莉娜真係做到，講起瑪莉娜，我真心覺得佢勁，能夠keep住三季都打入決賽，雖然佢三次都係第二，但係對手一季比一季強，都可以過關斬將去到最後，實力同穩定性已經深深被主持，觀眾甚至同場對手認同

17季大叔，未睇曬，但真係好神，搵出口果集真係屈曬機，女巫屋我覺得可以接受(女巫世界始終由女巫解決比較好，同埋都講出普通人的成見真係好重)

無人想get involved人地既情緒 對自己無好處
只要明白佢地同俾建議佢點醒就可以行開

鏡果part真係好唔公平，吹泡泡睇唔到好正常
舉重條女好索，有冇人知咩名

東方女巫邊派? 西又唔似，中又唔似

我都好想知
佢第一集同係大屋搵出口果集
都做左個擲球手勢 好似係度放探測器/結界咁

有d動作似做俾鬼佬睇，搵人果度我初時估係養鬼仔之類，但又唔肯定

無諗過alex搵唔到老虎會咁傷心，德國大嬸我覺得佢係靠cold read搵到

佢玩開靈氣個派 當然佢本身都多元化
將自己既探知能量注入一個能量球，再較一個篩選既setting度，然後擲出去某個位，你就會sense到你所需既information

有啲手印係密宗手印

哩pair真係好得意

Julie

好幸福真係
間屋好大

好羨慕

好正

但依家分左手

無分手呀

睇緊第15季

一齊返啦，兩公婆鬧下交
ig放閃，亞歷山大隻手傷左都整愛沙尼亞pancake(其實唔知同其他pancake有咩分別)俾瑪莉蓮

係啊 夢女巫

舉重同跳舞條女身材都好正

琴晚睇第十集
個醫生話亞歷山大有病
已經活多左幾年
一般病患者只能活到25歲
咁驚 唔怪得之有集主持人問
瑪麗蓮係咪知自己幾多歲
佢就行出黎講 話唔一定要答

其實如果佢一早知自己唔長命
再望下瑪莉蓮可以活到72歲
個種感覺都幾絕望

死左做瑪莉蓮守護靈囉

佢之後話命運係可以協商
我懷疑佢改左死既時間
代價係冇得輪迴

都可以係同人交換咗

唔會無得輪迴既，只係佢續多幾多年命就遲多幾多年投胎 大家都要排隊，呢啲無得打尖

岩岩見到朱莉ig update左 見到佢鬧人真係

又鬧人

Midnightrose_666先係真ig喎

睇左Alexander同marylin日常， 好笑

新女?

應該唔係

仲未有UPDATE

話說樓主係咪有晶賣?

睇嚟大約一星期每季一集

第十五季第九集係邊

我唔識啲水晶
你對邊啲有興趣 我可以問下屋企人有無

前幾日茱莉ig咪話準備左啲books同佢既相比中國Fans
只要上佢官網買佢本書便可以獲得

You can buy the book with a personal autograph on the website

有興趣可以買返去 擺茱莉女王鎮宅

未出呀未出呀

微博有人教點買女王啲香水
最平都幾百蚊，未計運費
啲中國人真係好有錢

好多j圖

朱莉王都等錢洗？

可以可以問下佢地有邊啲先？

從來未睇過俄國片
又幾好睇
多謝樓主推介
淨係睇到S14e10 & S15e8
想知道14,15有字幕最新update到第幾？
覺得朱莉王好似日本漫畫走出黎嘅人物
同埋成套個感覺好似細個睇TV三賤客嘅TV搜查線咁[

14,EP10
15,EP08 明天有09

出埋香水咁正

好想快d睇亞歷山大

Thx
睇緊S17
達什大叔雖然好怪
但真係好勁
瑪麗蓮點解仲要參賽
冇理預知唔到自己拎唔到冠軍

女王佢自己本身係香料師.
平時又自己整公仔黎賣.
都好多材多藝

17季參加個時佢咁岩同亞歷山大嗌交
再參加可能係想證明自己
同埋前幾頁有佢地兩個d生活片段.
入面瑪麗蓮話亞歷山大成日拎住14季個冠軍手座係佢面前晒命.
因為咁佢都好想有屬於自己的冠軍我諗

好好笑

係咪有絲打係bilibili出片講個個假官方微博

我見微博有個香港人都好熱衷通靈之戰
之前有個假帳聲稱自己係官方
之後佢出片分析話應該係假

俄仔玩微博， 開個VK都話…

是咪樓主

15季 第9集出左

外星人

第17季第6集浸死嗰個男仔個老母好恐怖
想怪晒落個女仔度

好狗
話白信封只有一個人時,影王黑瞼,
之後黑信封開估時,就X光眼拍手掌,打眼色,恥笑條友咁

晏晝一路睇一路好不安

其實發生依類事 家屬一定諗係對方唔救自己個仔
同埋個位媽媽一直認為佢個仔唔會咁淺水都浸死
但最後我見佢聽完大叔講都釋懷左d

又唔可以話係恐怖 只係佢有執念
面對自己個仔 先10幾歲咁就走左 唔係人人接受到

你喺個呀媽角度睇咪咁諗
我喺個女仔/外人角度睇咪唔係咁諗
執念搞到要上電視台為咗證明係個女仔問題...
呢啲已經係心地唔好

ps假設件事唔係電視台作出嚟

唔記邊季 個女仔跳樓 原因係佢救唔到佢朋友
搞到朋友被人害死 朋友家人一直責怪個女仔
搞到女仔自殺

都係17季

我認為重點都係佢最終可以釋懷
畢竟每個人都係想prove自己冇錯
瑪麗蓮一開始同佢講唔關個女仔事佢都唔信
最後大叔同佢講完佢先慢慢接受

人言可畏

15季第7集
個俄妹仲要幾索 17歲就睇唔開太可惜

得佢一個咁高level集集淨係睇佢就得啦
有marylin呢類高手個節目先有返啲娛樂性

岩岩開始睇，睇左17季頭5集
岩岩開左15季頭2集，睇到好暈

開左protection先睇呢類節目

內疚+俾人日日當殺人犯指住鬧
要幾強大嘅心先頂到...?

Sorry好似好on9, 但咩叫protection?

開保護罩

最簡單就係借外力，例如：「大天使gabriel請你為我開一個保護罩，過濾一切負能量、別人的情緒，讓我可以從節目中學習，感謝你。」
靠自己就另外一件事，所以你內心讀完呢一句就可以開套野黎睇而唔會頭痛

我估佢應該係睇太多/太長時間,又或者畫面太花跳黎跳去,又或者睇唔明嗰一種暈
睇片都要咁既話,咁做人咪好辛苦

我開頭以為佢想講防藍光嗰啲

我係因為個camera太搖擺同埋長時間所以暈

做人不嬲辛苦 最緊要識保護自己
睇書、睇節目都算係通靈既一種，但唔係你諗個類

例如我講明唔同鬼打交道，只可以俾佢地有限度、有距離地接觸我，呢個想法已經係protection，係我既專屬結界，直到我允許俾啲鬼兜口兜臉撞埋黎都唔理就會結界消失，但點解我要俾你佔據我既身體？你唔識自創咩？就係咁既道理。

同Julie唔肯掂啲詛咒野一樣，參加個節目做咩要奶屎上身咁

剪片條友不嬲仆街，閃個張哭泣的小男孩畫都要閃幾廿次，習慣就好

你講啲野咁深既

可能佢有玩開通靈

第日viu tv搞呢個節目我都有機會去參加
不過俄羅斯個邊玩到咁大要人去接觸啲鬼
我都係返去練下先

睇到好驚

第14季 出左11集啦

亞歷山大同瑪莉連開始撻著

第17集先啱啱開始睇
東方女巫同達什大師真係好勁
仲有肥肥地都不錯
不過瑪麗蓮空降佢好唔憤氣
咁又係，都參加左兩次
節目組又比
可能係俄國佢有好多fans
所以諗住吸下收視

我都好想知香港搞呢d通靈節目有無market
究竟有無真係咁有料嘅人
不過好肯定就係香港無咁多懸案

識過好多高人 但首先要撬得郁佢地一齊出黎玩😆

無案但有鬼屋

高街個堆 我唔想查案，留返俾其他人

香港搞呢啲,呢個人一係參賽者,一係評判,一係主持,
唔會好似佢地咁搵懷疑論既人做,

高街就應該唔係查案,要你睇啲精神病人點死

第一集 西貢結界 丁利華

選擇去親身體驗啲人點死既通靈者，心靈能力好強大先頂得住，所以我真係好佩服Tatiana成日係度用第一身睇人點死，佢真係有無限勇氣先會咁訓身玩個節目，Julie只會選擇遠距離接觸靈魂去問佢發生左乜事，因為體驗人地既死亡對佢黎講無意義仲會傷害到自己肉身，所以你可以揀呢兩個人都係model answer，但都要去迎合投票者佢想睇到啲乜

想睇朱莉同大叔

但係感覺上朱莉無好直接咁問靈魂拎答案都勁過tatiana

玩魔法個度真係可以代替佢引用：「我敢講，在座各位都係垃圾」

佢對眼可以睇晒過去未來，抽取佢需要既訊息，所以當佢用緊呢招既時候大家無辦法離開佢雙眼，甚至連啲懷疑論既醫生都會俾佢阻止到唔好走過黎阻頭阻勢。

佢勁過Tatiana，佢唔需要儀式都可以望住啲人點死
但佢傾向唔去咁做

有樣野疑惑左好耐
亞歷山大係招啲亡魂過黎問野
咁有陰陽眼嘅人會唔會都係螢幕見到?
定如果錄低嘅係唔會睇到

睇到，所以我先開protection，唔想睇到太detail

絲打平時係咪都會感應到身邊啲人（甚至未見過既人）發生咩事，諗緊咩？

我就話睇唔到
應該同相機一樣,
佢地睇到既我地都睇到,我地睇唔到既佢地都睇唔到,
都無乜聽過人話睇相見到靈體,但普通人睇唔到既,

同埋大把地方有得有魂,
正如大叔所講,到到都有魂,
只係你要搵既喺唔喺到,唔喺到就要招,
即通街都係人,你要搵friend就打電話叫佢過黎,

睇到既話睇電視就會見到好多「演員」,
而且見佢地睇片形容都係我地見到既野,

而且佢地似係感受到佢喺邊+影像進入佢地既大腦多過靠睇,
好多時會合埋眼先形容到,
但就算見到唔一定感受到,
掉返轉感受到唔一定見到,

睇片/相都見到既話,通靈者正在調查既時候,
佢地應該會要求睇好多相/片,

加上陰陽眼係天生既,控制唔到,唯一方法只係封眼,
成日聽佢地話呢到有嗰到有,
某啲地方唔會去,有啲日子又唔太敢出門,
但係又係未過聽佢地睇片/睇相見到普通人睇唔到既野,
而後天既所謂開眼就可控既,唔稱得上陰陽眼,
而且唔係意外,而係人為既話,
多數有時間性既,唔係咩野噴下牛眼淚就成世都睇到咁,

總括而言我覺得係睇唔到既

同埋我地所處既空間係有delay
所以預言夢既出現係好正常 但唔等於無得改變

點解好似唔會覺得呢個只係一個show
仲好投入討論有冇料
換左係中國拍o既大家點睇
不過俄羅斯同中國咪一擔擔

中國拍咪得個假字
發現啲人無料就開始做假
真有料個啲都會怕左中國人而唔出黎
大陸「怪力亂神」既野要坐監
中宣部都唔會批呢啲節目出街

其實香港有冇得學通靈

論造假
中國第一
俄羅斯第二

咁係咪即係呢個show都有啲真實性

佢請咁多藝人同專家黎「做戲」
同埋請咁多咁「好戲」嘅「演員」
如果係假我都覺得佢好成功
至少好過睇怪談

個節目組直頭話唔信就俾埋email你send信去挑機添
你自己上去做嘉賓俾班真係有料既通靈者撚就明

講真好戲到咁我心甘情願被騙

17季第7集中字已出

大叔吹雞

好多人彈幕講亞歷山大係吸血殭屍

醫生咪仲似

造假得黎好睇咪得囉
正如就算睇幪面超人明知係假,都會討論邊個最勁咁啦

今集東方女巫既表現真係唔錯,
第一單野我覺得根本就係個女人本身有問題,
但就將自己既問題歸咎於鬼魂,

相反大叔今集就真係有啲強差人意,
但感覺佢係好尊重靈魂既人,就算知道有鬼,
都唔會好似女巫咁想淨化/驅遂佢地,
同埋之後睇門後面件事,佢除冷帽後眉心有兩點好似撞瘀咗咁既野,
有一邊既頭髮又飛起咗,好搞笑

醫生似中二病多啲

的確好成功，尼套節目捧紅左瑪麗蓮、亞歷山大、朱莉王等人，個個都做左明星

有集播果條睇完會自殺既片 屌佢係咁影住條片

你會見到一堆司徒法正 有料果啲唔上電視

有料既行內都出名,唔憂衣食,
花時間休息好過

司xxx最有料咪係袋住個鬼仔入馬場贏幾皮
呢啲錢真係唔敢要

亞歷山大好型好靚仔
可惜係直

屈晒機

剛見到今日有16季

又多一個字幕組接手

暫時睇左第15季頭兩集

剛剛睇完16季第一集
實力幾平均下

求link

話說之前話睇片都可以睇到靈體既絲打，呢段片睇唔睇到啲咩野？

流浪漢大叔好勁

佢似同達什大叔同一派.都係跑跑跳跳
幾鍾意佢

瑪麗蓮老是常出現

唔知佢18季仲參唔參加
決賽好似係觀眾有份投票.
上次16季佢又拎第二 話多謝觀眾唔投佢 話佢會再黎參加

呢單我記得當年唔少人占卜到話背後有d勁嘅勢力控制住
百度有人一早占咗話頂樓同埋水邊

記得好多人占話同水有關，但唔知兇手會唔會係見到占卜話同水有關先掟入去，因為話之前測啲水係無事，當然唔排除當時係仲未污染到

通靈之戰導演最新作品

睇唔明
前面就講影死人相 （有一個時期西方好興，俄羅斯就唔知）
後面就講一家人
望落唔算好恐怖
不過如果有得睇我都係會9衝

流浪漢係節目組請佢黎參加,
明顯本身都係啲實力既知名人士,
同埋唔似同大叔同一派啵

以前外國係的確係有死人擺拍既習俗,但同靈異野無關

點睇最新嗰集b-box大叔話無靈魂 但東方女巫同瑪莉蓮話有

係呀本身同靈異無關
呢套野link 埋一齊啫

其實除咗15季 其他個三季都幾多勁人
不過15有朱莉

快啲追埋落去
跟著睇埋第14季

女巫都驚嘅
成個案發過程睇到哂
不過佢真係好大膽

佛教係無靈魂論
大叔好似去印度住咗廿年

第16季D人幾勁

已經睇哂咁多季 幾時有新
仲有，通靈者調查中都好好睇
係啲冠軍，明星查案
亞歷山大真係好靚仔
有冇佢同瑪利蓮oh?

15季第10集

thx

推理男鳩下鳩下都可以入到五強

王今集好正
見到偶像笑得好開心,又有喊既一面
好想知女巫第一個任務佢究竟睇到啲咩野

佢呢啲先慳能量
推理搞得掂既野洗咩用自己靈力

自己都係hehe, 間中都抱怨係香港生活艱難
不過17季佢地搵邊個係gay集真係好沉重
唔想睇落去

即刻睇

女巫今集查案到好靚
朱莉見到偶像笑得好開心 佢查案個時講講下後面有山火? 但好似無人理既
睇完d個節目發現俄羅斯d歌都幾好聽

女巫查案真係勁
今集朱莉又係超哂班
佢一出黎個勢呢
仲以為透視眼今集實out
點知比個女先知主動棄權
唔知係咪越來越差定真係掛住屋企

應該係同王睇到既野一樣？
不過王話 個歌手個動作帶有魔法
但佢首歌幾好聽

應該係越黎越差 廢事留係度啦

通靈者正在調查

又新一季

呢輯好好睇，全部好似查案咁

兩個任都可以話係失敗，
應該係獻醜不如藏拙啦，
佢好似始終都唔知喺邊到得過獎，
再拍落去失敗落去，只會令自己既名聲愈來愈差，
到時無人搵佢開工

15有marilyn咩

佢參加左14 16 17季

仲有多集

第一次見朱莉流露咁多感情
女巫想見Nargiz Zakirova又見唔到

Nargiz Zakirova唱歌係幾好聽既
之前睇開幾個外國The Voice
佢一出場就即刻認得

王同佢分分鐘交換埋電話做埋朋友

第十四季十二集

王真係痴撚線

又有更新

第十集呀朱莉好撚勁

睇到眼濕濕
在生既人一心諗住報復
死左既就希望在生既寬恕佢地

朱莉

朱莉仲改變左佢屋企報復心態
等佢地可以繼續好好咁生活

S16 ep2

通靈者正在調查S7 ep2

一口氣追左好多集
14集啲參賽者好有料
15集不了
睇到個人有啲燥 唔知係咪關睇得多事 影響左磁場 吸左負能量
不安

成日有啲不公平嘅案件
明明知道係謀殺 都係得個知
不過都係好想繼續追哂去

16季個爺爺 大叔既師傅黎 ？

俄羅斯真係好誇張.成日都有D性侵案出現
睇到嬲

16季個個字幕組出片就快.但翻譯有D位都睇唔明

17季更新未

未.字幕組話要下星期

第14季

全集

第15季

第1集

第2集

第3集

第4集

第5集

第6集

第7集

第8集

第9集

第10集

第16季

第1集

第2集

第17季

第1集

第16季同另一套通靈者調查中
啲字幕係咪google translate

15季出左新一集

今集女巫既表現好勁,最似愈後期,表現愈好,
甚至好過王
同埋最後好搞笑

佢地兩個最後 個主持又。。。

啲彈幕叫Tatiana做哭包 好好笑

喂都要俾啲science撚觀眾高興下（比例代表制）

一開始都唔知點解會入到圍

但無可否認，佢的確完成到任務啵，
對比起某啲所謂通靈者仲精確，唔會亂吹啵

最好笑就係佢9下9下又答得到

孖女俄妹空姐

邊間airline我去搭

聖殿騎士團

廢

朱莉同女巫都係超晒班

真心覺得朱莉，女巫 同卡佳婆婆值得留係度

聖殿騎士團同埋推理撚好似唔係幾掂

第14集有更新

個肥仔主持咩事
成日想飛走Alexandrine
飛走佢搵鬼睇
咁人地真心勁

睇掌個個真心o左
又比佢真係睇到

總有一啲用嚟做炮灰

between 睇第15季11集 點解話推理男係渣男

睇掌紋

好似話係男女關係
話推理男背著女巫搞三搞四

做節目個陣唔知女巫做咩返屋企，見到佢係屋企同其他女一齊玩緊
好似話離婚添啦

事態嚴重，必順留名跟進

通靈者在調查 第六季 02
攝制隊見證瑪莉蓮同亞歷鬧交

唔驚比女巫詛咒咩

瑪莉蓮好慘 係咁比亞歷質疑 唔怪得佢咁想參賽

條友係節目上面求婚 某程度上都比左壓力輪椅女巫去應承

推理男仲開班授徒 點知收左錢但一堂都冇上過

Push

搵有冇用過催情咒果集, 女巫好似話過唔可以幫自己落咒

但應該可以搵王幫佢落

14 15 17 都追緊

大叔 戰鬥女巫 王 亞神

不過其實瑪麗蓮自己本身無份參加。。。見到Victoria 女巫就呷哂醋咁。。。

我覺得其實瑪莉唔憎Victoria
只係唔滿意亞歷冇同佢講 同埋佢送左舊石比Victoria
但舊石係同瑪莉一齊揀

屌，成集都閃撚到仆街
去到後面我覺得瑪莉好慘
真係只可以講睇既野唔同
死靈系同咀咒系
一路比賽都睇到亞曆強係召喚死靈
瑪莉就一直強係追蹤同術咒

達什大叔既修行同冥想講座，求翻譯

一開始又錫又攬咁

耍花槍好正

大叔好風趣

17季有更新

15季有更新

搵舞者果part氣氛好尷尬.....

未試過有套戲一次開四季嚟睇

你老母個肥佬MC點解仲生存到去到17季

仆街又小氣又自大，影衰晒成個節目

點解班舞者唔除鞋跳 著咩鞋都留線索啦

有冇覺得每集最尾黑白信封多舊魚？
係勁既唔駛開估就知邊個

搞到想睇埋跳舞果個節目

果對姊妹好似唔錯

同果個推理通零者跳果條女又ON99咁俾人掃到BRA帶
搞到朱莉有位俾個仆街肥佬入

根本呢集個TEST就係ON LUN 7 9

今個星期好似更新得好慢

勁唔公平囉呢集
一開波咩都唔講就直接摸朱莉同佢跳
佢以前比人侵犯過 驚架嘛
睇到佢有少少嬲 又唔講清楚
跟著女巫出黎都會講返有人同你跳舞
個肥佬真係

我的小傻瓜 勁冧
力神實係好鐘意瑪麗蓮睇佢地平時
又靚又有共同興趣

被人侵犯既唔係瑪麗蓮咩
朱莉俾老豆家暴之嘛

個肥佬本身都唔多中意朱莉

唔記得第幾集, 搵另一套劇既演員時, 個肥佬問到朱莉煩就俾朱莉一句車埋去"再嘈就擰甩你個頭"

個肥佬就記仇到而家, 連主持都覺得係因為呢件事, 個肥佬聽到主持咁講都呆左唔識否認

方丈定肥佬小氣啲

朱莉仲舉中指

14季大結局啦 亞神同瑪莉蓮

個肥佬邊個勁佢就唔鍾意邊個，會針對人Alexander都比佢針對

新呢集勁仆街
最後走去鎖左度閘
搞到Alexandre係度閘停左一陣
連啲現場觀眾都有講 頭先明明無鎖
痴撚線真係

肥佬根本睇人 超錫瑪莉蓮

靚女大哂

有波睇喎

仲有6集 好似係

肥佬認左係like瑪莉蓮 第17季果集都知
起晒痰

輪椅女巫依家勁到自己有個節目

叫咩名

無可否認女巫幾勁，最新一集好搞笑，話個人有女朋友之後就走咗

睇過幾集，覺得朱莉屈晒機
係幾十架車搵女人果季

今日update 15季13集
又有俄妹枉死

賤男終於走
次次都亂噏 又唔尊重 覺得啲家屬聽佢講嘢等於受第二次傷害

字幕組可唔可以一次過翻譯一季
每季唔記得睇到邊集

bilibili註冊ac
再每一季整個收藏夾入住

好似冇翻譯組翻 我見佢ig有po預告

但今集好多嘢都無講到
本來話窗口有血手印，鄰居無開門無人救人
又話塞紙條入信箱，唔知係咪有人良心發現啦
呢啲都無人提到
不過女巫同朱莉都係好正
最鐘意呢兩個

朱莉除曬啲戒指嗰下好正
睇咁多季 最勁好似都係佢

睇完14季最後一集覺得亞歷山大好正
拎埋冠軍又拖住瑪麗蓮出嚟
Btw佢播返以前亞歷山大嗰啲MV好搞笑

睇哂咁多季，其實16季果個流浪漢超勁，勁在你唔知佢有幾深

咁點解唔係冠軍既

佢兩個應該參加其他季都屬超班人馬

16季個大叔暫時睇又係冠軍級人馬,
但好似話佢自己走,最後唔玩落去,
但真係未見到冠軍有幾勁,唔通又係好似亞歷山大咁後期先黎料?

朱莉王
每次都係睇佢同女巫

未睇到唔知

第一集製作組都話邀請咗好耐先肯參加，可能真係唔太中意比賽都唔定
冠軍係正在調查都好勁既，但呢幾集真係普通
十六季平均地強，大叔就突出d，不過感覺冇14, 15, 17三個冠軍咁壓倒性

So sweet

搵唔到十四季最後果集

Bilibili 就有啦

人生贏家

主持人心中流淚

閃撚到盲啦

自動退出 佢本黎都唔想黎參加 但因為佢認為係有任務要幫人先黎

最新個集通靈者正在調查
有亞歷山大前女友+瑪莉蓮
前女友都好勁

係第幾季邊集？

係通靈者正在調查 第五季第五期
森森俄語控譯

有字幕組翻譯左第11季

好hea喎，佢咁翻譯法我寧願自己「食生肉」

打冷震

想問下15季係咪去到13 only?
我搵唔到之後

係，未譯哂
等下啦

好，唔該
仲想睇決賽

16季第6集已更新.但得百度網盤
BILIBILI要10號先會上傳.

PW：95e8

依一集第一個挑戰係講雪人. 我諗算係獸的一種.
之前有個外星人討論POST 有位巴打都介紹過地底的獸.
對依類有興趣的巴絲可以睇睇依集.

btw瑪莉蓮重現場景的能力真係好強.

按照規律應該聽日中午有得睇14集

爺爺又自己走人 其實係到諗係咪咁多人真係有自己原因先中途走人

Down緊未睇，佢點渣法？

睇緊15季

朱莉王好正

屌九個主持話再撚嘈住晒我拎甩你個頭！

後面叫佢times up pens down 果陣，仲搵隻中指屌番佢轉頭

15季14集

有無人想一齊買朱莉啲香水？

我反而想買佢本書
雖然唔識俄文

臨尾哭包女巫講個幾句真係聽到打冷震

最尾單件我諗真係成個節目最靈異

想呀

今集打左十幾次冷震
好誇張
由啲燈係咁熄 走左隻貓入黎
到朱莉係咁講佢啲嘢
女巫仲神 原來係天使走左入去代替個bb
唔怪得佢同哥哥完全唔似樣 性格咩都唔似
Btw佢女朋友好靚

話說第二單有到話咩野佢預知自己死亡,
個家人好似錯解佢既意思,
個男仔係去第二到表演死喺台上,

我認為佢曾經網上發出訊息既話唔係開死亡既玩笑,
素未謀面既人,我愛你們,
覺得呢句係講佢啲fans或觀眾,
好多表演既人都會咁講,
之後我會等40天,第二日就死咗,咁又點等40天?
即係呢句根本唔關預知死亡既事,
可能40天後喺另一到地方有表演?

16季老爺爺最新果集好強，絕對係冠軍級人馬，可惜冇玩落去

估唔到佢咁早走,為咗兩個咁垃圾既退賽
不過黎到呢到計埋佢,好明顯最強既五個已經誕生咗

15季大結局已出
原來女巫同邏輯男一路拍緊拖

個投票比率大到痴線

之前wiki過 卡佳婆婆得咁少票

估唔到既係女巫同王都會差咁多,明明女巫都好勁

彼得堡女巫協會,東方女巫嗰組人個網

好似已經離左婚

我係BILI搵唔到, 有冇LINK?
THANKS巴打

好似話近排又復合返

咁都哄得返

估唔到兩公婆都有去支持朱莉
好想睇佢地兩個嘅正在調查
幾時先有
朱莉真係超多fans
好與別不同

想買佢本書鎮家宅 但又驚有反效果

Ig見到佢兩個一齊

應該無反效果既 我見大陸勁多人買佢d 書同香水

啲書係咩文
講咩？

全本都係俄文 但好似有佢簽名咁

知唔知朱莉係邊集正在調查有份？有中字嘛？

睇咗呢個post追晒15 季

多謝介紹 珠利王好勁

睇埋第14季啦
呀歷山大都可以睇到靈體同溝通

睇咗幾集 冇乜心機

可能睇完朱利王果種神秘同氣勢 14 季好似冇果種吸引力

阿歷山大冇朱利果隻屈機feel

一次次過追曬 14 15 16
17仲差幾集 未搵到最後幾集嘅中字
不過最好睇都係14 15季

瑪麗蓮17季係咪可以贏到啦

三季都係第二但14,17第二都正常，16拎第二就難怪唔服氣

14 15個翻譯組唔再翻譯其他
11季廢到不值一提
依家淨係坐等第16 17季

本書18+ 好似係

點解唔譯下正在調查

Alexander同Marilyn分左手？

睇 Marilyn IG 好似係，有無人識俄文翻譯

仲有冇其他有朱莉嘅通靈節目？

好想再睇佢

Push
好想睇多d朱莉王